帝制派奪兩議席，邊個最開心？

肯定係連登班假本土真五毛，係咪？

邊個咁得閒理呢個假選舉

上緊庭，坐緊監班義士，你有冇理？
黃台仰依家點，你有冇理？
飯民喉舌壹週刊停做紙媒，你有冇理？
習近平稱帝，你有冇理？
不如話你政治冷感

傳統販民最開心

係4席全取

樓主不如試下答下我吖

[套用泛民logic]泛民打手屌本土派多過保蝗黨。咁佢哋係咪五毛?

[套用泛民logic]點解屌本土派唔含撚，都唔屌廢中廢老投保蝗黨?

你點睇五毛狙擊手話你係五毛？

係啦，得你一個理

慢慢自己玩呢個遊戲

你不如試下答下大家，你呢個成日話自己本土派既，點解係支持愛國永續基本法既毓民仲好過LA

又係毓炆

一隻泛民打手屈一個支持白票嘅人係五毛

我幾時有支持呀？
泛民打手?
咁就想避開我問題?
泛民何嘗反對港獨?

不嬲反對永續基本法
泛民打手妙爾尼爾

關愛座hunter最開心

係呀~
我連一句都無撐泛民都係泛民打手，但你出POST係咁讚毓民反而唔係支持毓民嘛

Gooooodest logic

我出咗邊個post讚毓民呢?
100個都冇一個係讚佢喎
不如貼啲link上嚟吖

咁我邊句係讚泛民 唔好當我串你地呢D扮本土派既都當係撐泛民喎

幫住哂泛民

關sir仲未答佢係咪好開心wor

原來狙擊熱普城等如幫泛民，咁跟你邏輯你狙擊泛民即係幫保蝗 終於認自己係五毛LA

個重點係不停踩泛民
重有大把
成鳩日都幫住泛民
我屌你老母妙爾尼爾

因為我地成日揭穿你地班扮本土既五毛/熱普城打手，所以咪日日屈我地係幫泛民
你踩泛民有乜所謂~ 最重要擺明係想帶風向幫保蝗就睇唔過眼

不嬲支持香港獨立
係你班垃圾唔抵得本土派叫人投白票就屈鳩我哋係五毛
叫你老母幫我含就得